由出糧就可以知道一間公司係咪西公司

話說以前返果間公司
出糧永遠有早無遲
節日前夕eg中秋 聖誕 新年
永遠早幾日出糧比班員工開開心心過節

相反而家返呢間西公司
有遲出無早出
月尾出糧 撞正星期六日 就延期到星期一先出
驚死蝕比d員工咁
做夠一年劈炮！

認同請分享

唔違約的話有咩問題

7號先出糧都係西

出糧呢方面大公司好好多, 一般都好準時

咁因乜事咁睇唔開要離開之前間公司呢

我無話佢違約喎
話佢西姐

人工低

呢樣真

我個fd 7號出糧 7日AL 無medical 返5日半

比負皮果個應該係d遲開出糧既西公司老闆

人工高過大公司is ok

限人用邊間銀行出糧個啲都係西

節日前出糧真係好提升員工士氣

用支票出糧都係

雖然遲係間公司閪，但見D同事月月清窮到遲一兩日屌晒鬼又驚呢樣又驚個樣就好好笑

呢d閪工應該都唔會高人工

正！我就係要呢d

計我話出糧日係年頭/上年年尾一早定左黎緊12個月係邊12日就最軍真
話知你出糧日星期六日, 一早預計到㗎嗎

我公司都習慣早兩三日出，但依然係一間西公司

有早冇遲基本野啦

bank早一個星期就出自動入落户口 方便